謝拉特跌腳 六週年紀念

入黎就係睇呢幅

跌腳?

屌你老母車路士

我好少睇 ball 呢場有睇到live 好記得

屌打錯字

咪盲反啦 特哥手足黎 樓主五毛唔使再回

當藺準備進入大廈前，曾轉身向示威者大喝一句：「我們都是中國人！」期間被捕男子Progin Marc Gerard當時疑衝前將大廈玻璃門關上，阻止藺進入大廈，其後一名黑衣人從後向他施襲，包括在他臉部飽以老拳「私了」，導致他的左臉和左胸有瘀傷。

你洗唔洗開咁多post